點解恆指咁少港股，大陸股就一大堆

大家樂，維他奶之類......
唔係更代表到香港咩
係咪on9架

仲有周大福，Pccw ，HKBN 等等

代表香港同代表香港市場識分未

未，想學野

好簡單, 你間香港公司無論市值定交投量都比唔上恆指大陸公司, 揀你而唔揀間大陸公司只會令恆指反映唔到市場走勢, 咁點會揀你